# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Nextcloud package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nextcloud 3.14159\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations\\@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-26 02:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-17 14:09+0000\n"
"Last-Translator: Jeff Huang <s8321414@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://weblate.steps.tw/projects/"
"nextcloud-server/systemtags/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18.2\n"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:113
#, php-format
msgid "System tag %1$s added by the system"
msgstr "系統標籤 %1$s 已被系統新增"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:116
#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:123
msgid "Added system tag {systemtag}"
msgstr "已新增系統標籤 {systemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:120
#, php-format
msgid "Added system tag %1$s"
msgstr "已新增系統標籤 %1$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:127
#, php-format
msgid "%1$s added system tag %2$s"
msgstr "%1$s 已新增系統標籤 %2$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:131
msgid "{actor} added system tag {systemtag}"
msgstr "{actor} 已新增系統標籤 {systemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:138
#, php-format
msgid "System tag %1$s removed by the system"
msgstr "系統標籤 %1$s 已被系統移除"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:141
#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:148
msgid "Removed system tag {systemtag}"
msgstr "已移除系統標籤 {systemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:145
#, php-format
msgid "Removed system tag %1$s"
msgstr "已移除系統標籤 %1$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:152
#, php-format
msgid "%1$s removed system tag %2$s"
msgstr "%1$s 已移除系統標籤 %2$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:156
msgid "{actor} removed system tag {systemtag}"
msgstr "{actor} 已移除系統標籤 {systemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:185
#, php-format
msgid "You created system tag %1$s"
msgstr "您建立了系統標籤 %1$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:188
msgid "You created system tag {systemtag}"
msgstr "您建立了系統標籤 {systemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:190
#, php-format
msgid "%1$s created system tag %2$s"
msgstr "%1$s 建立了系統標籤 %2$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:194
msgid "{actor} created system tag {systemtag}"
msgstr "{actor} 建立了系統標籤 {systemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:198
#, php-format
msgid "You deleted system tag %1$s"
msgstr "您刪除了系統標籤 %1$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:201
msgid "You deleted system tag {systemtag}"
msgstr "您刪除了系統標籤 {systemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:203
#, php-format
msgid "%1$s deleted system tag %2$s"
msgstr "%1$s 刪除了系統標籤 %2$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:207
msgid "{actor} deleted system tag {systemtag}"
msgstr "{actor} 刪除了系統標籤 {systemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:211
#, php-format
msgid "You updated system tag %2$s to %1$s"
msgstr "您將系統標籤 %2$s 更新為 %1$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:215
msgid "You updated system tag {oldsystemtag} to {newsystemtag}"
msgstr "您將系統標籤 {oldsystemtag} 更新為 {newsystemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:217
#, php-format
msgid "%1$s updated system tag %3$s to %2$s"
msgstr "%1$s 將系統標籤 %3$s 更新為 %2$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:222
msgid "{actor} updated system tag {oldsystemtag} to {newsystemtag}"
msgstr "{actor} 將系統標籤 {oldsystemtag} 更新為 {newsystemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:227
#, php-format
msgid "System tag %2$s was added to %1$s by the system"
msgstr "系統標籤 %2$s 已被系統新增至 %1$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:231
msgid "System tag {systemtag} was added to {file} by the system"
msgstr "系統標籤 {systemtag} 已被系統新增至 {file}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:233
#, php-format
msgid "You added system tag %2$s to %1$s"
msgstr "您已新增系統標籤 %2$s 至 %1$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:237
msgid "You added system tag {systemtag} to {file}"
msgstr "您已新增系統標籤 {systemtag} 至 {file}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:239
#, php-format
msgid "%1$s added system tag %3$s to %2$s"
msgstr "%1$s 已新增系統標籤 %3$s 至 %2$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:244
msgid "{actor} added system tag {systemtag} to {file}"
msgstr "{actor} 已新增系統標籤 {systemtag} 至 {file}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:249
#, php-format
msgid "System tag %2$s was removed from %1$s by the system"
msgstr "系統標籤 %2$s 已被系統從 %1$s 移除"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:253
msgid "System tag {systemtag} was removed from {file} by the system"
msgstr "系統標籤 {systemtag} 已被系統從 {file} 移除"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:255
#, php-format
msgid "You removed system tag %2$s from %1$s"
msgstr "您已從 %1$s 移除系統標籤 %2$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:259
msgid "You removed system tag {systemtag} from {file}"
msgstr "您已從 {file} 移除系統標籤 {systemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:261
#, php-format
msgid "%1$s removed system tag %3$s from %2$s"
msgstr "%1$s 已從 %2$s 移除系統標籤 %3$s"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:266
msgid "{actor} removed system tag {systemtag} from {file}"
msgstr "{actor} 已從 {file} 移除系統標籤 {systemtag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:345
#, php-format
msgid "%s (restricted)"
msgstr "%s（受限）"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Provider.php:347
#, php-format
msgid "%s (invisible)"
msgstr "%s（隱藏）"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Activity/Setting.php:53
msgid "<strong>System tags</strong> for a file have been modified"
msgstr "一個檔案的<strong>系統標籤</strong>已經被修改"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Search/TagSearchProvider.php:98
#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Search/TagSearchProvider.php:117
#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Search/TagSearchProvider.php:156
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/init.ts:34
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Search/TagSearchProvider.php:146
#, php-format
msgid "All tagged %s …"
msgstr "全部標記為 %s……"

#: /var/www/html/apps/systemtags/lib/Search/TagSearchProvider.php:208
#, php-format
msgid "tagged %s"
msgstr "已標記 %s"

#. TRANSLATORS src/views/SystemTagsSection.vue:24
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:2
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:60
msgid "Collaborative tags"
msgstr "標籤"

#: /var/www/html/apps/systemtags/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:3
msgid "Collaborative tagging functionality which shares tags among users."
msgstr "可在使用者間分享標籤的協作標籤功能。"

#: /var/www/html/apps/systemtags/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:4
msgid ""
"Collaborative tagging functionality which shares tags among users. Great for teams.\n"
"\t(If you are a provider with a multi-tenancy installation, it is advised to deactivate this app as tags are shared.)"
msgstr ""
"可在使用者間分享標籤的協作標籤功能。對團隊來說很有用。\n"
"\t（如果您是有多租戶安裝的提供商，則建議在分享標籤時停用此應用程式。）"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:30
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2
msgid "Create or edit tags"
msgstr "建立或編輯標籤"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:34
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4
msgid "Search for a tag to edit"
msgstr "搜尋要編輯的標籤"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:37
#. TRANSLATORS src/components/SystemTags.vue:32
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:46
msgid "Collaborative tags …"
msgstr "協作標籤……"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:43
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8
msgid "No tags to select"
msgstr "未選取標籤"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:49
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:10
msgid "Tag name"
msgstr "標籤名稱"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:59
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:12
msgid "Tag level"
msgstr "標籤層級"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:72
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:14
msgid "Create"
msgstr "建立"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:77
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:16
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:81
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:18
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:86
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:20
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:89
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:22
msgid "Loading …"
msgstr "正在載入……"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:127
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:24
msgid "Public"
msgstr "公開"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:131
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:26
msgid "Restricted"
msgstr "受限"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:135
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:28
msgid "Invisible"
msgstr "隱藏"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:255
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:30
msgid "Created tag"
msgstr "已建立標籤"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:258
#. TRANSLATORS src/components/SystemTags.vue:204
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:32
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:56
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:89
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:90
msgid "Failed to create tag"
msgstr "建立標籤失敗"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:273
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:34
msgid "Updated tag"
msgstr "已更新標籤"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:276
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:36
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:113
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:114
msgid "Failed to update tag"
msgstr "更新標籤失敗"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:289
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:38
msgid "Deleted tag"
msgstr "已刪除標籤"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTagForm.vue:292
#. TRANSLATORS src/components/SystemTags.vue:214
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:40
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:58
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:123
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:124
msgid "Failed to delete tag"
msgstr "刪除標籤失敗"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTags.vue:26
#. TRANSLATORS src/views/SystemTagsSection.vue:27
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:42
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:64
msgid "Loading collaborative tags …"
msgstr "正在載入協作標籤……"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTags.vue:29
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:44
msgid "Search or create collaborative tags"
msgstr "搜尋或建立協作標籤"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTags.vue:45
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:48
msgid "No tags to select, type to create a new tag"
msgstr "無可供選取的標籤，輸入以建立新標籤"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTags.vue:120
#. TRANSLATORS src/views/SystemTagsSection.vue:75
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:50
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:66
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:55
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:56
msgid "Failed to load tags"
msgstr "載入標籤失敗"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTags.vue:133
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:52
msgid "Failed to load selected tags"
msgstr "載入選定的標籤失敗"

#. TRANSLATORS src/components/SystemTags.vue:191
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:54
msgid "Failed to select tag"
msgstr "選取標籤失敗"

#. TRANSLATORS src/views/SystemTagsSection.vue:25
#: /var/www/html/apps/systemtags/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:62
msgid ""
"Collaborative tags are available for all users. Restricted tags are visible "
"to users but cannot be assigned by them. Invisible tags are for internal "
"use, since users cannot see or assign them."
msgstr "協作標籤適用於所有使用者。使用者可以看到受限制的標籤，但無法由他們指派。不可見的標籤僅供內部使用，因為使用者無法看見或指派它們。"

#: /var/www/html/apps/systemtags/src/actions/inlineSystemTagsAction.ts:85
msgid "This file has the tag {tag}"
msgstr "此檔案有標籤 {tag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/src/actions/inlineSystemTagsAction.ts:89
msgid "This file has the tags {firstTags} and {lastTag}"
msgstr "此檔案有標籤 {firstTags} 與 {lastTag}"

#: /var/www/html/apps/systemtags/src/init.ts:35
msgid "List of tags and their associated files and folders."
msgstr "標籤及其關聯檔案與資料夾的清單。"

#: /var/www/html/apps/systemtags/src/init.ts:37
msgid "No tags found"
msgstr "找不到標籤"

#: /var/www/html/apps/systemtags/src/init.ts:38
msgid "Tags you have created will show up here."
msgstr "您建立的標籤將會顯示在此處。"

#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:66
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:67
msgid "Failed to load last used tags"
msgstr "載入上次使用的標籤失敗"

#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:86
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/api.ts:87
msgid "Missing \"Content-Location\" header"
msgstr "缺少「Content-Location」標頭"

#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/files.ts:41
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/files.ts:42
msgid "Failed to load tags for file"
msgstr "載入檔案的標籤失敗"

#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/files.ts:69
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/files.ts:70
msgid "Failed to set tag for file"
msgstr "設定檔案的標籤失敗"

#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/files.ts:79
#: /var/www/html/apps/systemtags/src/services/files.ts:80
msgid "Failed to delete tag for file"
msgstr "刪除檔案的標籤失敗"

#: /var/www/html/apps/systemtags/templates/list.php:6
msgid "No files in here"
msgstr "沒有任何檔案"

#: /var/www/html/apps/systemtags/templates/list.php:12
msgid "No entries found in this folder"
msgstr "此資料夾中沒有任何項目"

#: /var/www/html/apps/systemtags/templates/list.php:21
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: /var/www/html/apps/systemtags/templates/list.php:25
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: /var/www/html/apps/systemtags/templates/list.php:28
msgid "Modified"
msgstr "修改時間"
